8個理由 G20遊行必須提出「香港獨立」

(1) 被邀請參與G20遊行的人，是因為「獨立」主張才獲邀

遊行係由自由印太聯盟(FIPA ) 主辦，陳浩天係被邀請去參與。今次參與呢個活動嘅唔單止係香港人，仲有日本政界、維吾爾人、蒙古人、台灣人等，聯同受中國威脅同逼害嘅國家同民族，一齊向中國示威。點解唔邀請泛民、左膠、陳云根這些大中華主義者呢？正正因為這是獨派遊行，是為「獨派國際」！

為何陳浩天會獲邀請呢？因為他的港獨主張與自由印太聯盟相符。

這個遊行高舉「香港獨立」本來就是天經地義，其他反獨立的人去獨立遊行，舉反港獨標語，才是騎劫。

(2) G20遊行與香港《逃犯條例》修訂沒有關係

由自由印太聯盟的G20「獨派國際」遊行是因為G20有支那國出席會議而存在，並不是香港出現《逃犯條例》修訂而存在。不論香港有沒有《逃犯條例》修訂，這個遊行也會舉行，主題也是不變。

(3) 獨立派從來都是思想突破者，不是追隨民意者

港獨從來都喺進步思想, 作出改變。喺帶領民意, 改變民意, 唔喺跟隨落後思想既民意。喺尋求國際支持, 說服國際, 而不是盲目服從國際既守舊秩序，是創新國際秩序。

亞太諸獨就喺國際活動, 支持港獨人數近年不斷上升, 就喺帶領民意

即使論民意, 也不見得港獨支持者是能忽視的少數。

不應本末倒置

(4) 每個人也有表達自己意見的權利，毋須他人批准

正所謂「各有各做」，你有權反港獨，我有權主張港獨。你有權話「不提港獨」才是最好策略，我也要權說「主張港獨」才是最好策略。多元嘗試，不教條主義，不自我審查設限，正正就是香港人每次成功在抗爭中有所突破的關健。

獨立派在不同遊行都會舉「香港獨立旗」，由初頭常被人說「騎劫」，到現在也變得習以為常。主張港獨的人以前是零，現在大學生中超過一半支持。可見只有堅持不懈才會有改變。

你要是反港獨，也不妨在大阪搞一個反港獨遊行，沒有人阻止你，或許支那駐大阪使領館還會協助。

(5) 無論提什麼口號，都不會影響TRUMP或美國

美國是只會按自己利益而行事，貿易戰對支那施壓都只會選取適合本國策略的材料。無論 G20 遊行是否提出港獨口號或標語，美國也是按其策略而行事。

「提港獨」就會通過送中條例, 「提港獨」就唔會有雙普選，根本就是毫無根據的說法。

(6) 遊行不提「港獨」，會被賤種人以為港獨已經沒有支持或被放棄

陳浩天要公開招募公眾加入遊行，可見其組織已經瓦解。如果還沒有瓦解，則根本就有足夠組織力自行內部動員，毋須通知或進一步遊請公眾。另一獨派組織本民前的黃台仰、李東昇，身在安全的德國，一不重新成立本民前歐洲支部、二不進取地公開聲明/行動爭取港獨 (說法接近「無限期暫緩」的意味)。基本上，獨立派現時只是大家有共同信念而團結的個體，組織能力不高。

在這個風雨飄搖的時候，是最考驗意志的時刻。連陳浩天也被群眾壓力迫到不敢堅持在遊行提港獨主張，如果眾義士還不堅持主張，只會被一堆賤種人以為港獨已經沒有支持或被放棄，處境更加不利。

(7) G20是少數國際活動，必須把握僅有的機會

陳浩天在 FCC 外國記者協會的演講，已經證明外國人對香港獨立的議題是願意聆聽 (不論最後是否支持)。到2019年，美國眾議院主席及發言人佩羅西（Nancy Pelosi） 在公開支持香港人的聲明說，香港人在捍衛主權（defend their sovereignty）。一個仍未獨立的地方，捍衛什麼主權呢？ 美國已經是暗示支持香港獨立，沒有懸念。

當港獨在本土不斷被打壓時，在國際取得更多生存空間是合情合理。

(8) 只有提出港獨，才更有可能有雙普選

沒有雙普選，因為香港沒有獨立。有雙普選，香港也可能步向獨立。所以共匪不斷阻止雙普選。

但提出港獨，反而會有可能得到雙普選，因為共匪無計可施下, 只能用此暫緩港獨議程。

魯迅: 「如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。」

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

提防三毛扮軍師,
有D廢老仲賤過民建聯
叫人「暫緩」收貨, 叫人唔好提「反送中」

3毛無誤，又拖人遠離焦點

獨你老母

not now

Not now

垃圾ACCOUNT反駛不了半句?

普選仲實際啦

2014年 not now
2015年 not now
2016年 not now
2017年 not now
2018年 not now
2019年 not now

then when?
你憑乜認為你自己既判斷喺100%正確

泛民錯足30年有經驗實證

沒有獨立, 沒有普選

你根本無睇人寫乜

聚焦反送中先係最大公約數

一早咪有人討論過G20提唔提
我發現你唔單止係急獨派 仲好撚硬頸

G20 亞洲獨立派聯盟大遊行焦點喺乜？

咪就喺各自獨立囉

你究竟知唔知個G20遊行喺乜東東先？

你以為個遊行喺亞洲各民族一齊反送中條例咩？

G20 亞洲獨立派聯盟大遊行根本就唔喺為反送中而存在

人地個主題都唔喺呢樣嘢

你十萬人討論一萬年都喺錯

G20 亞洲獨立派聯盟大遊行根本就唔喺為「香港既最大公約數」

陳浩天喺代表緊香港獨立支持者參加, 唔喺代表香港參加

所以泛民及選代議士不獲邀

你究竟知唔知個遊行喺乜嚟??

你根本無睇人寫乜嘢

今次投楊岳橋，下次先投梁天琦

講乜嘢「最大公約數」先至喺騎劫個G20遊行

G20遊行由始至終, 都不是為反送中, 也不是單純為香港而舉辦

成班港豬, 連個遊行喺乜東東都未知

你去啦
不過到時我唔想全香港人同你陳浩天要搞到割蓆咁肉酸
到時大家都唔開心

唔好陷陳浩天於不義好冇?
佢之前講明G20唔提港獨架

對, G20亞洲獨派遊行根本不在路線圖內

呢次絕大部份支持人都係要求政府回應四大訴求
無啦啦高叫香港獨立好易亂左重點

冇錯今次至少200萬人對政府失去信心
但係港獨咁重大嘅事好多人根本未ready
事前功夫未做足就推好易反彈
魚蛋 同埋 呢次送中就係實例

今次做好四大訴求先 之後再慢慢改變一般人嘅睇法

EXACT7LY

港豬永遠不吸取教訓

佢ON

依家講獨，同你話登陸太陽有咩分別?

正解，又話各自爬山，點知呢個又唔俾嗰個又話唔得，個g20日本遊行本來都唔關送中事

各有各做 咩都試下

原來呢個遊行, 都唔喺一個代表香港的遊行

個遊行主題本身, 已經不是為香港統派而存在, 也不是為普選而存在, 更不是為乜嘢香港最大公約數而存在

陳浩天獲邀, 並不是他是香港民意代表

而是他一直以來的港獨主張

你要求佢去唔提港獨, 喺你哋騎劫人哋個遊行

其實個遊行, 喺唔關你哋事的

因為你哋 (民意代表) 從來都不獲邀

樓主依條友好恐怖

大家見佢嘅post要遠離

唔好再同佢推post

G20遊行本身就是獨立派遊行

由始至終都不是民意代表遊行

陳浩天也不是民意代表

所以你班泛民議員不在獲邀之列

搞清楚個遊行喺乜嚟, 搞清楚大家的位置

件事其實唔關你地事, 你哋自己搞, 各有自做

唔好騎劫, 也沒有資格指點人點做

你呢D青山走犯仲恐怖

蠢過頭

你個名揚左啦 換過個account再開post啦傻仔

呢度無人敢出聲,

我出聲講清楚件事

G20亞洲獨派遊行, 喺關獨派事, 唔關你哋個乜嘢反送中, 最大公約數, 乜乜物物事

搞清楚事實喺點先

沒有人可以指點禁止獨派參加獨派遊行要做乜, 唔做乜

喺, 認同

唔阻人做嘢, 尊重每個人表達既權利

班人係咁撚蠢

628 係中環開個台宣傳呢點？

你就喺死傻仔, 人鬼不分, 蠢過隻豬

獨派可能好早就約左G20要提出香港獨立
但係宜家有更加迫切 更加關乎香港存亡嘅事要爭國際關注 唔通唔可以讓呢邊做先？

唔係想搶左你地個遊行 但係今次唔靠外國幫手 一班義士就等住被告/事後清算 我求下你 救左義士先

頭4點感覺上你將民生看得太簡單
第5點的確有可能既，但係make noise既角度上唔重要
p.s.:你仲自己駁返前4個point，即係無用啦
第6點又黎精英主義，不了
第7點唔明，明明今次G20既最大吸引力係中美貿易戰
第8點太主觀，說服唔到人

港豬一直都喺人鬼不分

所以佢哋會信泛民30年, 信熱普城, 金紫荊衝就喺鬼, 和平是最大武器, 愛與和平穿坦克, 200萬人和平散去

所以會殘害民選代議士, 為港人發聲敢說話既梁遊、天琦、陳浩天

然後突然又會一夜醒覺, 話自己ON

一個人走得太前, 真喺會辛苦

又國際登報又乜又物

國際關注到120%啦

各有各做啦

唔好阻人做嘢

多元嘗試

If not now, then when?

爭緊道德高地嘅時勢 唔冒呢個風險住先唔得咩

目標唔同, 主題唔同

大家唔好阻大家

唔洗獨立

真普選就夠

真係目標唔同主題唔同就唔阻大家咩
已經開始同建制/藍屍打民意戰
唔好送個咁易入嘅位俾對家啦

共產黨係咪好開心？

認同
成功機會都大非常多
又贏番道德高地

陳浩天呢件垃圾好心收皮啦

冇錯
都已經屈緊年青人被洗腦+外國勢力
係咪咁送多樣野俾人入？

香港獨立≠陳浩天
佢只係其中一個支持呢個論調嘅人

「共產黨係咪好開心？」喺2014年金紫荊聽得最多

結果：

不會成功
沒有獨立, 沒有普選
30年經驗實證

20年來沒有人提港獨
也沒有真普選, NO CHANCE

「比位人入」呢句, 喺2014年金紫荊聽得最多

結果：

獨派從來都唔理呢D ON 說法

呢邊個個話懷念天琦，轉個撚頭就話港獨唔得，聚焦送中條例，你地同販民有咩分別？

所以你無睇第8段

根本就沒有睇過人寫乜?

唔通G20叫幾句香港獨立就會突然間有chance
其他國家突然間一齊幫香港獨立？

你去仆街死喇
我屌你老母 我唔知你代唔多代表其他左膠政棍
我淨係知你代表唔到我呢個香港人嘅心情同割蓆

你獨立要搞好多野，而前提係你要有後台撐你，而冇人會想e個時候同中國開波，而且真係獨立之前你起碼同中國打足幾年口水交，到時社會動盪到一個點，又會唔會有人有心有力支持到你獨立

唔使問佢哋同泛民有乜嘢分別
因為佢哋就係泛民

咪撚傻

希望獨派巴打堅持住信念

唔好因為大量港豬既短視

就自我禁聲

連自己都因為錯誤既事去自我審查, 自我禁聲

又點會最後成功?

我哋一直喺任何遊行中舉「香港獨立」, 都喺不理會千萬個借口
這是擇善固執：

上得連登既已經對你地獨派好大程度既包容
但如果你礙撚到大事 我地唔會同你攬炒 sor

魯迅既說法, 其實有巴打喺同意

獨咩撚嘢
黑警未追究 人未放

咁快跳到老遠
仲要主流唔支持

笑到GAP GAP聲
你哋班垃圾左膠政棍就阻礙到大事
爭取咗民主30年 一事無成
香港就一路沉淪落去
依家我哋啲年輕人唔要同你班仆街一齊攬炒
我哋要尋找新嘅出路 而唔係繼續唱歌打飛機

有個有最少200萬人撐, 全世界都睇住嘅話題唔用, 轉用一個可能自己香港都冇咩人認同嘅議題示威

香獨成功後，陳浩天係咪大總統

另外除非你有後台，中國一定唔會比你獨立，當初比左咁多錢贖返個地嚟洗錢，又點會咁易比你獨立，而且外國都一定唔會支持，因為你獨立，就冇得食中國咁大條水魚

G20遊行只喺一件好少既事

根本不會見到TRUMP

沒有所謂攬炒

我見唔到點解提港獨, 就會救唔到義士, 會反唔到送中, 會無雙普選

根本就毫無邏輯關係

一切只喺源於你地懼怕共產黨既心理

呢點係現實

200萬人示威, 已完成,
請盡用

如果一個獨派示威可以蓋得過你200萬人
咁都好無用

唔反對你支持「香港獨立」, 但唔好騎劫今次行動

美國一定會支持, 佩洛西已暗示支持

把支那拆骨, 更能減低對歐美日的威脅

蘇聯也是這樣滅亡

香港獨立, 香港前途, 取決於美國, 不到支那比或不比

輪不到支那決定

雖然我唔認同樓主，但都覺得真普選同港獨一樣咁難，兩樣冇分別
因為中共眼中，真普選後可能有1%走向獨立，中共唔會放過嗰1%，更何況唔係1%咁少

各有各做就最好
反送中可成為獨立又一理據; 而獨立又可成為解決反送中既另一選項
如果G20個遊行係dedicated for獨派人士, 你講反送中反而係喧賓奪主
橫掂反送中又有登報, 要遊行就另外自己搞無謂搞到同路反共人未反到共就内訌先喇

所以香港獨立條路係唔會和平而得到，除非中國內戰群雄割據，或者世界大戰有人收留香港，不過無論邊條路都一定死傷無數，重有一條路就係等神打救，中國出現民主

請搞清楚誰騎劫誰

呢個遊行由始至終都喺亞洲獨派聯合遊行

喺你地打算騎劫獨派

把AGENDA強加喺一個原本就喺獨派既行動上

點解會block漏你，條友係偽獨派嚟。

真普選唔係叫俾中共聽
係叫俾和理非 普通市民 所有左膠政權聽

真係先到先得

希望獨派義士團結一致, 不要被短視錯誤民意動搖

不要錯失機會窗口

我哋走得比較前, 民智大約會在5年後才追趕上我哋

不要犯「投楊岳橋, 下次才投梁天琦」的錯誤

因為機會窗口錯過咗, 是有可能永遠也不能投梁天琦

世間機會不多, 來到時就要把握

good

義士不需要責怪群眾

歷史經驗明證, 獨派喺走前人民大約5年

人民要大約5年時間後, 才會明白理解和支持

在人民明白理解之前, 都要會向走得前的人擲石

走一條進步思想路的人, 都是辛苦的

疑問
我地香港連接住內地
地理位置上好似搞唔到獨立？
再加上黑警唔會為港人設軍事防線
解放軍好快就走落黎掃蕩

不是先到先得
而是獲邀才得
BY INVITATION 嚟

呢個, 真喺成件事既實情嚟

即刻俾中共有藉口送老解落黎
好好一個抗爭立即被 spoiled
Strongly disagree!

咁你記得帶邀請函

衰啲講，你唔好咁天真，一個人講唔代表全世界，中國只要比小小甜頭你，侵侵都馬上收皮，你要靠就靠聯合國所以國家一齊夾中國，但呢件事難過登天

老解一直都已經落咗黎

1997年7月1日已越過邊境落咗嚟

食屎啦死熱狗樓主屌你老母狗閪, 分化搞唔到而家搞港毒比人入位

垃撚圾5年又係同一招, 悶唔撚悶啊

鬼？

聯合國是廢的

美國一個《香港政策法》撤銷威嚇, 已嚇到支那國命令林鄭暫緩送中

香港命運, 事實喺取決在美國, 不是支那

支那國之前橫行, 喺因為美國緩靖

不要聽廢老講乜嘢「美國怕支那」呢D鬼話

鬼你老母

你打算騎劫亞洲獨派遊行, 阻人做嘢,

你喺鬼我都未喺鬼

中國人都是調和折中的
你要求真普選，他不會理你
但你要求獨立，他便會答應你真普選

如果真喺一個天方夜譚, 港共不會全力用公權力打壓, 只會當其無到

事實喺, 共匪見到, 喺嚟真的, 再不阻止, 是有可能的

共匪政治力 LEVEL 99, 睇得出威脅其殖民統治

港豬政治力 LEVEL 1, 看不出這個真實危機, 以為是天方夜譚

你真你好撚岸鳩啊

是

魯迅100年前已睇到既事

港豬就是不明白

收皮啦～ 好撚柒啊樓主你

獨派義士不要氣餒, 擇善固執, 堅守信念,

人民大約會在5年後, 明白我們今天做的事是正確的

支持是滯後的

梁天琦當日被八方批鬥

今天居然會被港豬與黃之峰並立

人地話明要中國武力鎮壓先會介入，e+都只係同你講話比個真普選你，命運的確大部分係取決美國，但你要知道你獨立左之後，到時中國話要攻佔返你一日都唔洗，你話美國會唔會出兵士直接同中國開火，你又唔係阿富汗有油水抽，你冇兵中國各樣入侵，你又點做？聯合國係廢，但你至少要所有國都承認你係獨立先有用

我明
但要搞清楚個目標囉，唔好咁天真以為真普選易過港獨
好多人都係自己呃自己

只喺在G20叫數句口號, 又點開波?

又不是叫人開始武裝, 點開波?

G20叫幾句香港獨立未必會突然有chance

但這是獨派自由表達意見的權利

是天賦人權

普選係由內改變香港嘅第一步，至少停止赤化先，之後要香港人由港豬變返做公民，到時先有資格講獨立，200萬人唔代表全香港

血源詛咒

冇用去比d壓力雜種都好
落下佢面

這是大部份人的想法
但其實是倒轉的

沒有獨立主權, 沒有普選, 不能停止赤化

按泛民模式走了30年, 一事無成, 還越來越失去更多
你還信泛民的一套嗎?

其實呢

人哋陳浩天想做咩都騎劫唔到二百萬民意架啦，由佢啦

土共要屈反送中唔洗靠呢野屈

我完全認同
但中共唔會俾你一步一步，佢係all or nothing
所以爭取真普選同港獨係一樣咁難

但真普選對中共黎 講等於港獨

亞洲獨派聯合遊行從來都喺獨派既事

唔明點樣騎劫到民陣嗰200萬人呢?

你話大阪遊行是民陣搞的, 都勉強說得通

都唔喺民陣搞, 坦白D講句, 關你200萬人乜事? 關民陣乜事?

中共 who fucking care，思考香港獨立對外國有無benefit先係正常操作。
你依家呢個moment搞純支持獨立既真係除左係noise之外真係無用。

係香港人未ready 獨立呀，你睇下你呢個post，再睇下你人父母，同埋你係G20講獨立都唔會有人理你，反而會搞到人失焦，你要開波直接係中國搞武裝革命，等外國有條件武裝介入好過啦

跳快左一步

先設定 2020 雙普選 死線

期限過左就開始正式爭取獨立

各有各搞囉

人哋個聯盟又藏獨又疆獨
我哋反送中嘅痴埋去為乜？
唔通你叫人哋放低啲自焚僧侶、集中營唔理，幫咗香港反送中先咩

爭取真普選同港獨, 客觀現實是同一件事

好多人是不明白的

好多人錯誤以為, 普選是易過港獨

其實不是

30年來不提港獨, 也一直沒有普選

其實真普選真的等於港獨

沒有港獨, 是不會有真普選

這是一個難以令人接受的客觀現實

由頭到尾所覺得

有議題要講咪自己搞囉
點解要走去搞人哋個遊行

就咁叫侵侵liberate Hong Hong 咪得囉

搞咁多野，又錯晒重點

先不論G20提唔提 港獨都係一定要考慮
建議大家可以睇睇逆嘶亭既文章

( Show Blocked User - HKVDC_2017 )

所以咪話囉

反送中嘅跟本唔洗理陳浩天做啲咩

去人哋facebook屌人真係唔知想點

如果G20講獨立都唔會有人理
就唔會失焦啦 , 都無人理嘛

事實上, 你哋咁驚乜嘢失焦, 乜嘢騎劫
就喺因為, 真喺會有人理, 國際真喺會理
所以你哋及共諜咁緊張囉

問心嗰句啦

我都好想有獨立，但你連草擬獨立文案都未有點同人講你ready，另外普選一早已寫左係基本法，係中共831否定左

好撚慘
又話各有各做
樓主支持港獨就比人話五毛

美國人權及民主法案已幫你設咗DEADLINE

佩洛茜已叫仍未獨立的香港人要捍衛主權 (暗示支持港獨, 只有獨立國家才在國際法中有主權)

救義士 不是暴動 撤回 我這一刻只想這一些

又係樓主呢種戇鳩 呢個時候講累撚死人 大家負評完佢就算 唔好比呢種弱智騎劫場運動

死撚開啦屌你老母

同意

所以唔好再浪費心力去搞人哋獨派啲野
專心6.26同6.27

喺！認同！
個遊行原本就喺亞洲獨派既遊行黎

民陣自己有議題要講咪自己搞囉
點解要走去搞我哋獨派個遊行？

真心, 各有各做

說老實話
港獨腳步真心太落後了
圖博 南蒙 東突早就遠遠超前香港
香港人還對一國兩制抱有幻想
認為只要不提港獨 中共就會施捨給香港真民主
所以才把港獨視為佛地魔 那個不能說出口的單詞

然而事實是這樣嗎?

能否POST出嚟? 我想睇

真心buy獨立
但g20不會幫到我地

公道講

各自修行係講緊反送中目標一致，勇武和理非唔互屌only

你括號果part係主觀推測，好鬼bias架ching
照你呢個logic，我地堅持雙普選同港獨咪都係差唔多，只係字眼問題

「香港獨立」無嘢唔見得人

大家各自有自己表達意見的權利

大家毋須互相指示另一人點做

各有各做, 唔好阻人做嘢

屌目標都未撚睇清同完成 比獨派搞兩搞唔撚洗再放

收皮啦我哋有實然主權啊，唔撚洗獨立㗎

太古烈士一個遺願都未達成

喺, 因為事實喺兩件事嚟

性質完全唔到

陳浩天唔夠堅定, 就會動搖

根本大家各有各做就得

民陣自己喺大阪搞個反送中遊行, 得

青山派自己喺大阪搞個大中華遊行, 亦得

獨派喺唔會阻你哋的, 唔會干涉你哋用乜口號

大家互相尊重, 多元觀點, 各自表達, 不用教條主義

沒有任何一條路線喺100%正確的

台灣就係 香港有撚

【推爆佢】626集會完咗之後咁點？

無主權國，香港甚麼也不是。
香港連軍隊都無，北韓都隨時黎到佔領香港。

不割蓆 不分化

咁都有得Bin C

老老實實
冇人有資格決定g20示威主題
點解港獨唔提得？日本有出聲？定自我審查？

或者你有你的理念 但不是這一刻 或6月運動以來所追求的初衷 我們有人在他們手上 我懇請「先救人 不是暴動 撤回 成立獨立調查 」

佢一時「忘記初衷」jer

唔需要太急進 但確實要往呢個方向進發

搞清事實先：
「831決定」喺一個預先籂選特首候選人的假普選方案, 被香港立法會否決
所以你話「831被中共否決」是事實錯誤

現在只是在遊行提出口號
不是開波行動, 當然沒有獨立宣言

美獨《常識》一書發表時, 美國獨立戰爭還遠遠未開始
一定要輿論先於行動, 而不是倒轉

Sor9, 係有人會理，班共狗會理，因為你燒親佢地個腳趾甲

搞清楚邊個騎劫緊邊個先啦

CLS
香港人依加最想要嘅係
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有抗爭者的控罪
四：徹底追究警隊濫權情況
呢個時候搞乜撚嘢獨立

認同,

各有各做, 互不騎劫, 不要分化

求下你用論點對駁
唔好咁快用人格謀殺

屌樓主既係咪反言論自由？
又話各有各做既？

呢樣真，將人留係無間地獄

因為有一本欺騙港豬的《基本法》

一個沒有實用的議會還容許不影響大局的局部選舉

共匪給予港豬一些虛假的希望, 瓦解他們的反抗決心

圖博 南蒙 東突 沒有虛假憲制, 赤裸裸地只有獨立一途

咁我哋自己搞個更大型嘅反送中日本遊行
過200人就一定多過獨派
1萬個人有1個去就得

唔洗折墮到跟獨派聯盟遊行

無一個小市民有能力反言論自由
因為無人有公權力

口號應該係

「我要港人治港 不要中央管治」
「我要一國兩制 不要一國一制」
「香港自治 我要普選」
「不要地下黨員」
「我要真普選」
「撤回送中」
「抗爭有理 反抗無罪」

算, 我都慣

始終信念堅定的人不多

大多數會屈服在群眾壓力, 被人左右, 自我禁聲

我就只要勸義士, 擇善固執

5年後, 人民會明白我們今天的固執是對的, 也會感謝我們今天的行動

但今天, 人民還未明白

成班岸鳩仔玩煮飯仔

支持樓主行動 各有各做

多謝你都為香港人付出

其實依個命題遲早會面對 當2047年愈黎愈近

香港人就要take side簡一國一制被呑併/港獨下生存

加油樓主 你係為香港未來思考同行動緊

唔好拎各有各做黎打飛機啦仆街 而家目標係反送中呀 呢個時候企出黎要港毒 政苦咪好易會拎撚埋黎講囉 有無用下個腦？？而家係要佢放人呀屌你 各有各做起碼都目標一致啦 仲獨乜撚呀

獨派不孤單, 很多個人也在自己能力範圍內努力

大阪亞洲獨派聯合遊行的目標, 由一開始至今都不是反送中

如果你有呢個目標, 或許可以申請另一個遊行

不要騎劫, 大家互相尊重表達意見的權利和自由, 好唔好?

呢張相真係中共世紀大禁相黎

G20要搞既都去左日本啦，選委會依家取消公開咨詢轉用書面報告，係香港既諗下點拆先啦

人哋鍾意嗌香港獨立咪由佢嗌到夠囉

夠有啲泛民主派話暫緩已經接受，唔使強求撤回啦， 咁你哋係咪做多咗呀？

有著數時就兄弟爬山

五毛>>HKVDC_2017<<五毛

小朋友，你明唔明香港點解同幾時開始成功? 可以話你知，如果共匪從良或者香港獨立，香港嘅優勢就會不再。

求此post已完

佢堅五毛

唔知點解咁驚激嬲中共
明明已經嬲左

亞洲獨派聯合遊行, 從來都不是因為「香港人依加最想要」而存在
個遊行主題, 由始至終都唔喺咁

你要搞個「香港人依加最想要」遊行?
可以申請另一個遊行

不要騎劫, 不要分化, 大家互相尊重, 好唔好??

證據plz

夜啦，收皮啦

樓主無問題
香港獨立係一個有力既主張

又唔好激嬲共產黨呀?

你未夠班呀！

你反對港獨同你唔俾人去遊行係兩樣野喎

假設你反送中，但你唔會反對啲廢老去撐警大遊行架嘛，人哋有呢個自由架喎

要深切地起佢底 睇佢每個reply點帶風向
佢係量產comment嘅人
google> HKVDC_2017 lihkg
我觀察左2年 佢開post&cm量太撚多

講到心果句 反送中二百萬人 平時港毒出黎有無50人 既然港獨係你目標 你自己諗清楚會唔會累撚到其他人 正苦係咪又會多個籍口

樓主已飛咗過去？

等你整理出嚟
我而家略略睇過下唔覺似

其實樓主無講錯

佢更加不會係三毛

但普遍「民意」認為港獨係太快

而G20 提港獨

勢必比支共聚焦攻擊而模糊其他訴求（例如普選、警權、612事件）

要有方法去應對國家機器

KK, 真係無撚計
泛民青山班賤種大舉出動搞死連登
同4年前一模一樣

呢個時候想大家focus番係眼前既抗爭
以釋放所有被捕人士為大前題
真係又要同班撚屌舌戰鬥推post

真，所以我哋出200人個聲音就已經多過獨派，唔需要去搞人哋

香港獨立, 香港才會獲得優勢

香港過去優勢時期, 正正就是不受PRC或ROC統治

就算唔睇內容 佢出post量係要全職先做到啦
自己帶腦 唔幫佢推喇

大佬，陳浩天俾東突邀請絕對唔係612之後既事，你班屎忽鬼無端端囉出黎講做乜？ 民族黨搞港獨，同五獨聯盟行得堆都唔係第一日既事

唉, 你收皮啦

唉, 你睇醫生啦

真係求下你地搵下第二d口號 唔好提港獨 港獨依個topic對西方冇咩感召力 到時又俾借口人G20之後一巴打死晒 唔好又話人港豬割席

支持樓主
睇前排連登風向完全唔會提港獨，因為一提就畀人屈毛/話係分化，就算到依家上面都有人唔支持
由69到今日政府嘅無能同腐敗完完全全顯露晒出黎，已經唔單止係爭取五大訴求（調查黑警，釋放被捕義士，撤消暴動，部分高官問責，撤回送中），都有必要重組新政府去管理同帶領香港發展
唔重組一個屬於香港人嘅政府我諗冇可能達成到五大訴求，最多係林鄭同埋某幾個高官下台，之後換屆，香港政府都係咁無能，偏幫支那人，漠視香港人權利，無嘢會改變

YES

大家都曼德拉效應

屌你老母我都好撚想香港獨立啊，但利用69 612 616去爭取擺明係騎劫同分化，未係時候啊屌你，我都想聽朝訓醒有本簽發國係香港嘅護照，但唔係今日啊屌你

青山派同熱狗用水泥隊洗板吹陳云根喺無用的

唉, 陳云根當年就算被瘋狂洗板吹奏, 咪又喺輸比鄧家彪

比你獨立左又點，冇政府冇首領冇軍隊咪又比大陸食返轉頭

唔係一個好時機

沒有騎劫沒有分化
但G20遊行個目的幾時變咗係獨立
好尊重你意見但明顯可行性極低
如果真係喺呢個時候咁搞
有冇諗過會少幾多人支持？
到時四大訴求都冇人撐落去咁點算
仲有班義士等香港人去救

從來無人「利用69 612 616去爭取」港獨

大阪亞洲獨派G20遊行, 從來都同 69 612 616 無關

陳浩天喺69前已收到邀請

遊行主題晨早已定

依家喺你哋去利用一個由始至終都是獨立議題獨派EVENT既遊行, 去推你哋既反送中議題

搞清楚事實先, 喺你哋想騎劫利用獨派, 唔喺獨派騎劫利用你哋

唔好倒轉事情嚟講

法庭咩呢度，我話你熱狗5毛狗洗證據

扯開話題？
Tvb濫用言論自由抹黑在先本身就不道德
樓主提倡港獨點樣不道德法？

明白樓主心意
但依一刻政府仍然漠視民意
我哋不斷提其他訴求 只會消耗民意
而家應該集中火力 主攻五大訴求
之後再一步一步向大目標進發

G20遊行是自由印太聯盟(FIPA ) 主辦

由DAY 1個目的已是獨立

沒有改變過

請先搞清楚事實

KK1398 d post都咁多人回應，連登真係太多新人

回應下啦好冇 會唔會過去幫手

咁不如搞左官塘 同 荃灣獨立先

屌 原黎係kk軍師

大阪G20遊行喺由自由印太聯盟(FIPA ) 主辦

早過反送中既任何行動, 同香港反送中喺沒有關係的

大阪G20遊行的訴求, 從來都喺獨立

「獨立」並不是一個「其他訴求」

而喺由自由印太聯盟的唯一訴求

我覺得真係要搞清楚

樓主講嘅G20遊行係五獨聯盟搞嗰個
連登主要講嘅G20遊行係陳雲fb講嘅liberate hk

所以係兩個唔同嘅遊行嚟
G20呢啲大事，喺當地有唔同嘅遊行本來就係好正常嘅事，無得話騎唔騎劫

咁 港毒分化狗5毛大聯盟訴求係乜嘢？

不過你開嗰個區議會焦土post就㩒個制就望到

各有各做
如果舉港獨就跟自由亞太隊
唔舉嘅自己一隊

無需因為呢啲枝節內鬨

就算not now，都要而家make noise，要有獨立抗爭意識。孫中山佢地用左16年成立中華民國推翻滿清帝制，我地面對中共可能需要更長時間，但係咪一定無可能？所以先更要未雨綢繆。如果你地甘心俾中共管治我就無話可說。

香港人同大陸人永遠都唔會夾，又醒過佢地咁多，獨立係終極目標，救港治本嘅方法。

焦土焦土

教訓泛民左膠

全投民建聯! 一票不能少

講獨實俾人spin去第二到

佩洛西只係話支持自治 同港獨差好遠 一步一步嚟okay?

唔明點解咁多負評
人哋講緊大阪嗰個喎
唔係香港個626喎

宜家啲人講獨立，啲人就上曬水話無可能獨立到，唔會夠共產黨/解放軍打
點解？因為佢地已經潛移默化咗自己係一個中國人

我相信香港人都好清楚一國兩制從來都唔存在
咁嘅話，香港要有將來除咗獨立根本無第二條路可以揀。

好話唔好聽，你宜家出嚟遊行集會已經係逆共產黨意，係獨裁國家統治下講民主自由已經係共產黨眼中同搞港獨係無分別
唔好仲咗左膠以為中國統治下做一個有民主嘅中國香港人，更加唔好諗住呢個時候仲可以做所謂嘅中間派。

咁樓主你係咪去 你去大阪你夠薑咪去講囉 但你冇權阻止人地講唔講

都唔知係咪三毛 講極都唔聽 到時佢地提完 G20完左又俾借口對家反手打壓 唔好又屌人割席
一早已經提左

而家香港唯一岀路！

係其中一個訴求，絕對可行

屌！著名金紫荊人鏈衝咗入嚟！

同意提出更嚴進要求先或者有機會有普選

if not now then when? 香港壽命剩餘不足30年

？

對！各有各遊行！

獨派照講香港獨立, 云伯班撚人UP 乜都可以

大家各有各講, 分開行

將軍! 幾過深圳打幾個飛機落嚟

2019年啦 唔好再講「比位人入」啦 反正你逆共產黨意佢就當你港獨架啦 而家重新開始make noise 冇問題 唔算急獨

秒ed

港獨對美國冇好處 叫美國解放香港就對美國有好處 如果樓主係想靠美國佬嘅就唔好講港獨啦好嘛

我地行軒尼斯道

你行人民南路

都係時候要令部分開明嘅香港人了解獨立思想

收皮啦垃圾熱狗, 番去西環幫陳雲啜屎眼啦

既然唔關事咁你唔應該不負責任地引用tvb做例子抹黑樓主
Btw Tvb好明顯係維穩，選擇性報導，斷章取義，唔會係「啲啲」

同意

連眾志啲左膠都俾人話港獨開始
大家就應該知道逆佢者獨就係共產黨嘅手法

呢d長線功夫幾時都可以做 但係G20就唔可以做

佩洛西唔喺話支持自治, 喺話支持香港人捍衛主權

只有獨立主權國, 國際法中才有主權,

請搞清楚事實

我又唔係咁睇 我覺得齋講冇壞

如果同反送中沒有關係
暫時唔會同船 依一刻我只係想放大反送中
因為喺我哋彈藥唔多

貼囉, 做咩啫你

屎忽鬼

唔好再拗
港獨同陳雲liberate HK兩個活動嚟
無需分化

依家喺其他人唔准獨派喺獨派遊行中講獨立

講清楚事實, 以正視聽

大家唔好嚟騎劫, 各有各遊行,

互相尊重大家各自意見

啲人唔明，獨立唔係話獨就獨，就算個機會擺喺你面前，而家美軍進駐香港，好似當初俄軍入克里米亞咁，畀你全民公投決定脫唔脫離中國
如果唔一早宣傳定獨立，啲人仲喺到諗咩自己係中國人唔可以分裂祖國，決定留喺中國，咁就玩撚完啦
培養獨立意識係長期既事，獨立既聲音應該要用盡一切方法宣傳自己令啲人慢慢開始去思考究竟獨立係咪真係好似某啲人所講咁十惡不赦，再慢慢接受
以後突然間有個機會畀你，香港人先至可以捉得住個機會

找數呀仆街改個名當冇人認得你

一個人或者一個地區只可以捍衛佢本身有嘅野 香港本身只有實然主權 所以佩洛西只係支持香港人捍衛實然主權 而唔係支持香港係國際上獨立

咁就你地自己同警務處申請遊行!

咁敢申請契弟

是

所以港獨宣傳, 必定喺遠早於真正的行動

必須把握每一個難得機會

其實應唔應該淨係聚焦係反送中已經好值得討論
其實大家都睇到 反送中帶出左黑警同醫院嘅制度問題 根本成個中共下的香港都有問題 我地係唔係唔應該再咁淺層淨係搞反送中呢？ 我覺得培養到部分開明嘅香港人有一定反共意識會更加有意義

G20本來就係有好多組織會借機宣傳嘅平台
我哋無辦法亦無需要去理其他組織

總之獨派無話佢有二百萬民意支持
我哋就唔洗晒心機去搞佢哋
做好6.26, 6.27同埋我哋自己嘅遊行就得

岸鳩仔，半隻字都答我唔到, 淨係識鳩貼

係G20講只會令美國冇興趣幫我地 文宣工作就留返本地做啦

其實去到呢個階段仲堅持講反送中，就好似政府去到最近仲講緊陳同佳咁
個重點其實已經係遠遠比一開始既主題更深層次

國際法中, 只有主權或沒有主權

沒有所謂「實然主權」呢D九唔搭八嘢

呢樣嘢, 只喺一條無知識的廢老陳云根自己鳩UP

廢老陳云根曾於2016年聲稱, 2017年就做唔到30年按揭, 樓價會大跌云云

你信條廢老鳩UP, 去到外國被識嘢既人, 笑到臉黃

怕就怕岩岩先有d成果 但只要一提港獨 佢地又會動員反攻 同埋唔會有中間派會支持港獨拎唔到佢地同情
到時情況又會去番以前咁
要令香港政治制治反映到香港民意 下一步應該係改革選舉制度
好處
1. 理由好正當，容易得到國際西方國家支持
2. 沒提港獨，沒觸到中間派條防線，容易拎到佢地支持
3. 可能有機感化到中國國內小部分既自由改革派支持

香港鬼有實然主權=,=
最多得聯合聲明俾嘅自治權

雙普選已經盡啦

咁就你地自己同警務處申請遊行!
特大
唔敢申請契弟

咁快打boss
未夠裝備wo
9up 都要有理有據啊

美國睇利益揀議題發揮咋

中國肯跪嘅話佢幫土共鎮壓反送中都仲得呀

前設已經錯左 冇人講過要係國際法框架之下做野 你咁講法咪即係覺得佩洛西認為香港係一個獨立國家

讚成
反送中的確做到反共教育

但係咪要呢個時間帶出港獨呢？

我相信大部分人未接受到
唔想再行早左步 晒咗個機會

咁係要靠文宣而唔係鎮壓獨派

咁如果係咁 仲簡單 直接一句you no gun就收港獨派皮

「實然主權」只喺廢老陳云根鳩UP
國際法中沒有呢樣嘢

佢個「2017年做唔到30年按揭, 樓價大跌」論, 柒到出煙,
D人仲信佢條撚樣？

所以我一直都話, 港豬絕對喺由2014年再LOOP一次

支持

我同意係要一步一步黎 但如果我地帶住獨立思想黎改革選舉制度會唔會更好？

佢哋自己去G20啫
又唔係騎劫連登要大家宣傳港獨

更唔好講呢個antielab去中心化嘅運動根本無人騎劫到

撒回都講唔掂學咩人講獨立

所以我咪話唔洗理佢哋囉

G20專心做我哋嘅議題

佩洛西支持港獨

佩洛西叫香港人捍衛主權, 不是叫香港人捍衛「實然主權」

因為人地喺好小心講嘢, 呢D位一個字都諗過度諗, 唔會講錯

同埋人哋喺唔好理「實然主權」呢D廢老鳩UP概念

自由亞太聯盟G20遊行同反送中是沒有關係

由第一日已與反送中沒有關係

請搞清楚事實

堅定不移, 不要自我禁聲

5年後人民會明白

即係話你依家撒回都未搞掂
問你仲有咩本錢玩失焦

沒有失焦

自由亞太聯盟G20遊行的焦點, 由DAY 1開始, 已經不是反送中, 不是撤回

從來也不是

反而你現在令自由亞太聯盟G20遊行失焦

自由亞太聯盟G20遊行焦點, 從來都喺獨立

樓主幾年前運左啲軍火落嚟今次唔拎出嚟革命等幾時

台灣都獨唔到，幾時輪到香港cls

所以咪話唔去晒時間去搞獨派
專心做好6.26,6.27囉

我唔理你地係明定暗 心裏面有d咩政治思想
但可以好肯定咁講 只要好公開咁 提過港獨 依兩個字
依場改革注定失敗
希望你地認真諗下 同世界上GDP第二大既國家玩遊戲從來都唔係容易既事
同埋依家講緊係要係佢身上拎到一d野出黎

唔洗同佢地講道理, 直接笑鳩佢地就ok

我同意人地係好小心講野 但正因為咁 所以先會用捍衛一詞 如果支持港獨就會話爭取主權啦

暗示

政治的藝術

我覺得冇話必須唔必須
想提嘅人咪去提囉
奶共狗一樣可以去提譴責暴徒，唔係咩叫言論自由

利申：獨撚

2014年政改 果時冇人提出過港獨 我地爭取到公民提名咩？

kk做野唔洗你教
做事洗唔洗大大聲同你講

屌奶星成二百萬人都唔革命要等到幾時
if not now then when！

咁係唔係你提左 就會爭取到？
你有冇諗過你提左之後會出現咩情況？

二百萬人入面有幾多個真係肯革命啊
好多都係見送中條例同埋學生可憐先走出來

呢個指控唔valid
任何議題都唔係提左就爭取到咁簡單

是, 每個人都有思想表達自由

不可以禁止他人

KK1398咁出名你都唔識
睇嚟你唔知樓主以前有幾網上勇武

二百萬人大散水, 一無所得

觀乎全人類5000年歷史, 全球數百個民族 / 國家

唯有香港2019年泛民可以做到

都算喺勁、勁、勁！

急獨緩獨係台灣政壇講法,係香港得浮屍達講
賤種QRC 一定係益狗

各有各做咩啦，冇人知提岀d咩可以真正幫到香港

對, 其實都喺TRY BY ERROR

多元抗爭, 互相尊重, 唔阻人做嘢

更大可能找到正確出路

以前D人喺絕對唔可以衝的, 千萬個理由唔可以衝

今日, 大家都發覺, 原來衝喺WORK

好想問唔比人提港獨係咩原因？

當有人旗幟鮮明咁提出唔接受共產黨管治
大家就屌晒鬼，覺得唔可行。

但即使係反送中本身，都係一種抗赤化抗共的主張。點解又會覺得有帶望？

共產黨治下，本來就容不下半點異見，好難明咩？
無論咩主張，對手由始至終都係共產黨。

林鄭政府為自保屈9香港人顏色革命

中共係有1%唔信你都會屠城,例如王震
而雜種係中共黨史最顛果幾條友

唔係你想唔想獨立
而係想生存就要獨立

樓主3毛來講，都算係幾高質素，暗中搞分化，一陣又俾藉口cctvb 廢老有位入

五毛block

係香港要吸人 所以用溫和方式
到係外國比壓力就要知道中國人喜歡折衷⋯
而且外交角力係討價還價
你唔獅子開大口 邊有空間比人講價

快啲同警務處申請港毒遊行

唔申請正契弟

真

究竟班人係咩原因、咩心理？

如果騎劫反送中遊行變港獨，我相信一半人會走先，到時咩都爭取唔到。坐這山，望那山，一事無成

not now. 時機未成熟

屌你條青山院友真係

樓主三毛，負皮完記住block

唔好block, 追擊佢

依家返修例 你騎乜撚嘢劫姐

屌 中伏

我認為樓主唔係3毛， 係好多人聽唔入去啲激進意見啫

認真, 真普選已經同獨立幾乎無分別
真普選反而國際受落

推

獨立既定義係咩？
知唔知咩叫語言既藝術？
如果可以要到你要既所有野，即係真雙普選
又唔洗提港獨黎逃起無謂既爭執，唔係更好咩？

好似台灣咁，佢同獨立左有咩分別？
但係就係唔講台獨出口

就係咁簡單咋嘛

要港獨唔洗講 港獨出口既
得到晒所有港獨既條件咪得囉～